{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/zeus-motel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노엘 비즈니스 호텔"
    },
    "text": "釜山に位置するノエルビジネスホテルは宿泊客のために無料専用駐車場を提供しています。 このホテルは海雲台海水浴場から約4分の距離に位置しており、海雲台駅からは500m離れています。 また、ベクスコまでは約2.6km、釜山市立美術館までは約3km、センタムシティまでは約3.1kmの距離にあります。 ノエルビジネスホテルは抗アレルギー利用が可能な宿泊施設で、月見道から約2.1km離れています。 このホテルの客室は便宜のために様々な施設を備えています。 全客室にはエアコン、薄型TV(衛星チャンネルを含む)、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などが備えられており、専用バスルーム、ヘアドライヤー、ベッドリネンも提供されています。 当ホテルではアメリカ式朝食を提供しており、近くには新世界センタムシティや釜山映画の殿堂など様々な名所があります。 最寄りの空港は金海国際空港で、釜山の中心地とは約8km離れています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノエルビジネスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノエルビジネスホテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの無料専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ノエルビジネスホテルには宿泊客のための無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには海雲台海水浴場や新世界センタムシティ、釜山映画の殿堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台駅までは約500m離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからベクスコまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからベクスコまでは約2.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山市立美術館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから釜山市立美術館までは約3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルからセンタムシティまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからセンタムシティまでは約3.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはアレルギー対応の宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、ノエルビジネスホテルはアレルギー対応の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 401
    }
}